見到d人做TA 話人唔退休無位好好笑

點解人地要退休??人地未到退休年齡
退左休你養?

2. 要政府開小班
其實係想格硬整大個demand
最好一班一條殺請曬你地啦好無

唔該啦 教育係好重要
老師係好重要
唔係AL 3條A以上都唔應該教書
點解你果科拎條C都可以教書????
點解?????+

唔係al 3條a 都唔應該教書
咁即係依家99%老師都要辭職啦
3a做左醫生律師啦